[代出]621&625愚見

因為我朋友冇ac,但又想講一講佢嘅見解,所以我代為出post
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
首先必須多謝各位巴打一同發夢玩命既努力，621既成功同624略嫌混亂但625成功發夢用道歉反彈民意
好老實小弟其實最初都唔多睇好621，點知最後解鎖左包圍戰，至少仲見得到希望既前提下，可以發下夢諗多問題出黎集思廣益
1) 去向不統一
呢樣野係620晚仲發生緊既事，三毛軍入侵，變相假情報亂飛，621大家發夢仲出到黎真心CLS
個人建議各巴打1個post研究決定，有決定就直接開另一個Post拍版，之後除非有特別因素影響要改先另外出post，個個爭做樓主，三毛軍要滲透真係好鬼易
(建議方案：固定某數位前線/文宣組把打負責出集中Post，雖說變相有代表出現但唔透露個人身份前提下應該有計團既)
2) 現場決定無焦點，出師無名
621個人唔理衝唔衝都去左金鐘先，係當日無方法之下既方法，所以圍完無明確既Goal好正常，但如果次次都臨時決定，咁落去一定唔係辦法，即例如624個日去稅務大樓，其實最簡單最中既「交稅出糧俾班黑警打自己」呢類point會容易令市民了解同意，咁去搧動民意，會容易D兵爭取同溫層
(建議方案：行動前決定左先)
3) 包圍戰工夫
如果要發動包圍戰，斷水斷糧全面封鎖先叫「正常」，所以建議研究一下人權法同戰爭法個類野，搞清楚有D咩做得有D咩唔做得，例如全面封鎖前舉牌俾30分鐘非前線黑警同「自稱有病」既走，夠鐘就完全唔俾再出入，之係再係入面扮暈既，黑警自己負責；斷水斷電可能有壓力，但斷糧應該有計，眾前線可以每日提供幾包10公斤裝狗糧俾班黑警當糧食，(如果到時黑警用唔知存唔存在既秘密通道同空投運野，可大肆宣傳黑警唔敢面對市民)，最重要最重要既係，下次一圍就唔好再吹雞諗散水，圍到佢地行出黎坐底談判，完成目的先好散，餓死佢地既話係佢地自己大佬做縮頭烏龜既錯，即使到最後焗住要解封，都要咬實佢地大佬由班黑警去死呢個point去大肆宣傳。
4) 旗幟鮮明&善用「比較信得過既」泛民去談判
到左今日，必須承認有用既泛民議員「參與其中」對事情會有幫助(必須講明唔係俾佢地做大台)，尤其是如果要談判，特狗政府全力想搵人祭旗，各位巴打千萬唔好諗住去做代表，去邊個死邊個，係咁既前提下，泛民「議員」就可以發揮佢地既用途，準備好哂條件就同到場抽水既議員傾好佢，用「受現場市民授意」呢個光環去送佢地上神枱，係滿足而不扭曲我方條件/訴求係我地見到既地方進行談判(確保唔會傾D九唔搭八既野出黎，一亂黎，直接用文宣搞死佢)，佢有佢舔光環，我地有我地達成目的，好好互相利用，議員行出黎做代表而蘆葦唔出黎既，就不停地挑撥班黑警離間話蘆葦自己可以坐直升機走，放生佢地自生自滅。(談判通常唔會一次半次就得，對面擺款既，就直頭過一陣再傾，慢慢reach我地目的，先至解除包圍)
5) 文宣嚴重不足
再一次講，我地既民宣真係好鬼散兼唔夠人，好似個日黑警走出黎借CCTVB扭曲事實，我地有片係手既其實應該大大力咁counter落去，接下來既文宣除左長者圖同share D文，我地可以考慮下用counter同現場片段比較既方式，counter之餘再去挑佢地文宣既漏洞(例如班政協借捐錢為名公然賄賂黑警)，或者必要時成立民間電台/網媒去Run，甚至配合前線，係前線做緊野既同時全力去宣傳我地目的同條件，現場有舉牌既，CCTVB都無得看圖作故事。

P.S.我地同民陣/五比廷個D而家真正地係各自爬山，基於小弟覺得佢地真係籌款多過抗議，小心被背刺就好，做好文宣佢地自然只可以配合我地去抽水
Anyway唔好再浪費心力去叫柒婆落台，無意思得黎太膠，放佢係度同班建制無限割蓆啦

再一次，各位巴打齊心合力，我地一定要發夢成功
By 無Ac又怕新AC被當三毛既巴打，雖然唔一定出到黎但會燒肝燒腦細胞

push